想見你想見你想見你 - 廣東話版

雖然唱得唔算好正
但係人地台灣人今時今日都特登出首廣東話版
大家支持下啦! 一齊守護廣東話文化

推

個團名好黃

八三夭 831

其實好多外國人都好中意廣東話同香港文化
黃明志有幾黃大家都知，但其實佢都唱過兩首廣東歌

push

自推

誠意滿分

講真出得都唔係為錢 所以真係好有誠意

Push

我要聽廣東歌

IU都唱過廣東話版

真係好有心
再加上周耀輝填嘅詞

嘩

早排有睇想見你既巴絲去晒邊？

香港人係時候組隊七二一樂隊

一齊去like下啦

佢哋就喺高雄開演唱會
有冇巴絲可以寄啲周邊返嚟？
全部印住831

好記得今年一月
TW KKBOX Music Awards
Rubberband 做表演嘉賓
唱既未來見 真係感動到流淚

原始有繩結和壁雕 jyun4 ci2 jau5 sing2 git3 wo4 bik1 diu1
城市在渴望與追憶 sing4 si5 zoi6 hot3 mong6 jyu5 zeoi1 jik1
誰人遇見誰人 seoi4 jan4 jyu6 gin3 seoi4 jan4
仍藏著舊細膩 jing4 cong4 zoek6 gau6 sai3 nei6

如果我走向你一生 jyu4 gwo2 ngo5 zau2 hoeng3 nei5 jat1 sang1
或吻著永恆如一剎 waak6 man5 zoek6 wing5 hang4 jyu4 jat1 saat3
懷疑在冰河時 waai4 ji4 zoi6 bing1 ho4 si4
就葬下了心機 zau6 zong3 haa6 liu5 sam1 gei1

逾越萬年月色 jyu4 jyut6 maan6 nin4 jyut6 sik1
萬年晨曦 maan6 nin3 san4 hei1
切勿記不起 cit3 mat6 gei3 bat1 hei2
沿著動人事蹟 jyun4 zoek6 dung6 jan4 si6 zik1
進入奇蹟 zeon3 jap6 kei4 zik1
為見你 付出什麼運氣 wai6 gin3 nei5 fu6 ceot1 sam6 mo1 wan6 hei3

想見你只想見你
未來過去 我只想見你
美麗到穿過意識 mei5 lai6 dou3 cyun1 gwo3 ji3 sik1
敞開宿命 cong2 hoi1 suk1 ming6
要超過生死 jiu3 ciu1 gwo3 sang1 sei2
過後到未來問我 gwo3 hau6 dou3 mei6 loi4 man6 ngo5
為何而生 wai6 ho4 ji4 sang1
為與你一起 wai6 jyu5 nei5 jat1 hei2
變天再換地 bin3 tin1 zoi3 wun6 dei6
想見的你 soeng2 gin3 dik1 nei5
願同樣吶喊 jyun6 tung4 joeng6 naap6 haam3
想起你 soeng2 hei2 nei5

時空正平行和交叉 si4 hung1 zing3 ping4 hang4 wo4 gaau1 caa1
才偶遇快樂與哀傷 coi4 ngau5 jyu6 faai3 lok6 jyu5 oi1 soeng1
懷疑在執迷時 waai4 ji4 zoi6 zap1 mai4 si4
是偉大也謙卑 si6 wai5 daai6 jaa5 him1 bei1

逾越靈魂肉身 jyu4 jyut6 ling4 wan4 juk6 san1
宇宙洪荒 jyu5 zau6 hung4 fong1
對或對不起 deoi3 waak6 deoi3 bat1 hei2
沿著地球軸心 jyu4 zoek6 dei6 kau4 zuk6 sam1
進入內心 zeon3 jap6 noi6 sam1
為見你 付出什麼運氣 wai6 gin3 nei5 fu6 ceot1 sam6 mo1 wan6 hei3

想見你只想見你
未來過去 我只想見你
美麗到穿過意識 mei5 lai6 dou3 cyun1 gwo3 ji3 sik1
敞開宿命 cong2 hoi1 suk1 ming6
要超過生死 jiu3 ciu1 gwo3 sang1 sei2
過後到未來問我 gwo3 hau6 dou3 mei6 loi4 man6 ngo5
為何而生 wai6 ho4 ji4 sang1
為與你一起 wai6 jyu5 nei5 jat1 hei2
變天再換地 bin3 tin1 zoi3 wun6 dei6
想見的你 soeng2 gin3 dik1 nei5
願同樣吶喊 jyun6 tung4 joeng6 naap6 haam3
想起你 soeng2 hei2 nei5

個個世界鬥神秘 go3 go3 sai3 gaai3 dau3 san4 bei3
兩個世界會遊戲 loeng5 go3 sai3 gaai3 wui5 jau4 hei3
某個世界再遇你 mau5 go3 sai3 gaai3 zoi3 jyu6 nei5
某對眼 某地鐵 某個手機 mau5 deoi3 ngaan5 mau5 dei6 tit3 mau5 go3 sau2 gei1
各有各校錯時間 gok3 jau5 gok3 gaau3 co3 si4 gaan3
各有各上線下線 gok3 jau5 gok3 soeng5 sin3 haa6 sin3
某個我愛某個你 mau5 go3 ngo5 oi3 mau5 go3 nei5
全部會吶喊 cyun4 bou6 wui5 naap6 haam3
想起你 soeng2 hei2 nei5

要是愛未能逝去 jiu3 si6 oi3 mei6 nang4 sai6 heoi3
就能重生 zau6 nang4 cung4 sang1
愛的都是你 oi3 dik1 dou1 si6 nei5
美麗到相信太多 mei5 lai6 dou3 soeng1 seon3 taai3 do1
散失相聚 saan3 sat1 soeng1 zeoi6
更相信不死 gang3 soeng1 seon3 bat1 sei2
過後到未來問我 gwo3 hau6 dou3 mei6 loi4 man6 ngo5
為何而生 wai6 ho4 ji4 sang1
為與你一起 wai6 jyu5 nei5 jat1 hei2
變天再換地 bin3 tin1 zoi3 wun6 dei6
想見的你 soeng2 gin3 dik1 nei5
願同樣吶喊 jyun6 tung4 joeng6 naap6 haam3
想起你 soeng2 hei2 nei5

個個世界鬥神秘 go3 go3 sai3 gaai3 dau3 san4 bei3
兩個世界會遊戲 loeng5 go3 sai3 gaai3 wui5 jau4 hei3
某個世界再遇你 mau5 go3 sai3 gaai3 zoi3 jyu6 nei5
某對眼 某地鐵 某個手機 mau5 deoi3 ngaan5 mau5 dei6 tit3 mau5 go3 sau2 gei1
各有各校錯時間 gok3 jau5 gok3 gaau3 co3 si4 gaan3
各有各上線下線 gok3 jau5 gok3 soeng5 sin3 haa6 sin3
某個我愛某個你 mau5 go3 ngo5 oi3 mau5 go3 nei5
全部會吶喊 cyun4 bou6 wui5 naap6 haam3
想起你 soeng2 hei2 nei5

個個世界鬥神秘 go3 go3 sai3 gaai3 dau3 san4 bei3
兩個世界會遊戲 loeng5 go3 sai3 gaai3 wui5 jau4 hei3
某個世界再遇你 mau5 go3 sai3 gaai3 zoi3 jyu6 nei5
某對眼 某地鐵 某個手機 mau5 deoi3 ngaan5 mau5 dei6 tit3 mau5 go3 sau2 gei1
各有各校錯時間 gok3 jau5 gok3 gaau3 co3 si4 gaan3
各有各上線下線 gok3 jau5 gok3 soeng5 sin3 haa6 sin3
某個我愛某個你 mau5 go3 ngo5 oi3 mau5 go3 nei5
全部會吶喊 cyun4 bou6 wui5 naap6 haam3
想起你 soeng2 hei2 nei5

廣東話真係好博大精深